建議處死全球海外華人

如題

連你屋企人都要？好呀！

建議獲得通過。請執行

沒有 沒有 沒有

現居港

香港算唔算海外？

no

海外咋？

偏激

唔差在處埋海內啦

贊成
海外華人咁支持支那，反梁遊宣誓
早就應該返支那，接受祖國的懷抱啦

影下你屋企啲咖啡裝備

破左產冇錢移民?

唔可以因為我靚仔過你就想殺我